點解牛可以咁好食.......

牛角包 牛油果 牛脷酥

你食西多士係食西軟食屎呀

定

牛耳仔

牛女

屌你無一樣關牛事

傻鳩

咁牛朗呢?

牛仔laaaa

rude

who?.gif

牛緊

騎牛牛^^

牛仔褲

肥婆

食得？

聞到就想嘔

食開屎？

淨係食你

牛佬

因為有靈性

我係屎

留返你

我都已經開始戒

隻牛死撚左

幾好味 落d橙皮

我係罪人

減啦肥閪

得黑色卡其褲

肥先正

有冇波

有

牛餐肉

牛頭角

#16

蒸先好食

牛津

牛皮紙

牛炸鬼

牛角尖

你食嚟睇

牛頓

呢個讚唔食

讚